# Prácticas del curso 'Desarollo del lado Servidor: NodeJS, Express, MongoDB'

#### RESUMEN
En este repositorio están las prácticas a realizar durante el curso, generados por __Nicolás Santiago José Fernando__.

En cada carpeta de cada práctica se encuentra cada repositorio de cada módulo, siendo el primero el proyecto _red-bicicletas_ donde se desarrolla donde incluye un mapa donde se indica la ubicación de cada bicicleta y el uso de un API con Postman. 